(RIP) 阿根廷球皇心臟病發逝世

RIP